放棄啦 人地根本無可能鍾意你

痛既只有自己

好辛苦

咁大隻冇人要架

知道